今日係「無膠日」希望各位假膠唔好開膠post!

嚮應環保♻️

你咪開緊

真心膠呢

利狗

樓主咪撚浪費網絡資源啦

炒車狗早晨

Dayoff

有咩著數

蓋清

送粒膠比你

一向唔環保

我代樓主送你歸西

屌你又jer

為左響應環保
上面全部歸西

上去陪宇狗？

肉酸上去

#9反樓主死全家吧